【《願榮光》有罪、講廣東話都有罪】

喺日前香島中學築成嘅人鏈，有同學偷偷哋向 中大校園電台 CUHK Campus Radio 嘅記者透露：「被打壓嘅對象其實唔止呢位（俾學生考試唱《願榮光》而被解僱）嘅老師。」

「有另一位男體育老師，都係因為學校政治打壓而不獲續約嘅。佢同啲同學講：『上體育堂要盡量講粵語，唔好講普通話。』受到好多大陸學生嘅討厭，家長又會寫投訴信。」

「我哋可以知道有好大部分（老師）被炒嘅原因在於大陸學生嘅投訴，校方係完全唔會公布佢哋點樣處理。」

「因為我哋學校係紅底共產黨背景嘅中學，佢嘅收生係專係收大陸人，以我嗰班為例，40個人入邊香港人唔夠5個，學校根本就充斥一種氣氛係要排斥香港人，覺得香港人係垃圾，校方乜嘢都係跟晒（大陸）家長嘅……」

「我哋嘅校董會呢，甚至副校長都係共產黨裡面嘅人，喺內地都有好大嘅勢力，所以逢親係同學校嘅政治取向唔啱佢哋都會禁你聲。」

「中一全部用普通話，好難適應，然後因被同學歧視，又聽講有同學因為講廣東話而被剪爛校服。」

根本香島班管理層已經喪盡天良，又違反晒本港嘅《中學教學語言指引》，但教育局又點會理？

港語學會全力跟進呢個個案，如果有咩消息，可以inbox我哋講多啲，消息來源我哋會絕對保密。

俾人鵲巢鳩佔仲要再乘機踢埋你走, 呢啲就係蝗

推上報

好期待出年中一香島收到咩人

支那豬的天堂

等成班大愛包容港豬入去同班野獸講經
支那人唔係想同你一齊搵錢，而係想自己一個攞哂所有錢only

乜中国教育好失禮你咩支那人？

即係連支那豬都覺得支那教育係笑話，係bullshit，D學校只係小丑學院，讀完出黎只係讀屎片而唔撚做到上人上，上唔到位

香港學生點解要入香島?

每一個人都有難處

推上去 煲大佢！

好似問緊點點解你fg無xxk一樣

xxk =10k?
香港市區有幾多左校?
呢間仲要直資

咁唱國際歌囉,夠曬政治正確啦.

推上報!!!!

香港藝人歌手未經TVB允許
擅自使用廣東話（自己母語）
接受其他媒體採訪

一經定罪
最高可判罰 雪藏 + 全面封殺

屌那星，要講蝗語咪死撚返支那讀咪得囉
喺上面講到你啞都冇人理你啦！落嚟香港把撚吖

要多多宣傳香島嘅德政 , 要成立轉校協助團體

呢間話曬band 1 ,叩唔到門派唔到位入band 1咪要入囉